今晚james入波/助攻，我就反James

你叫我如何是好

LBJ場場都入波助攻喎

其實James有無得出架

可以出，入唔入正贏唔知

哈哈哈

躝！

又撩交打！？

樓豬假皇

你個拜狗已經與皇區為敵

樓豬入波我就反樓豬了

上次打甩你個兩隻門牙補返未

睇埋今晚先再講，好無！？

唔補了 今次十個牙維對你一個

但你唔入波又會比班人笑你廢

人生好矛盾

咁我粒水，唔夠呀維打

屌佢老母光頭佬

樓豬而家一定好忐忑

樓主手下留情....

樓豬入一球柒兩球打和算啦

好想大巴大巴車落光頭佬到

一個金球車落光頭佬到

做得雜種狗就係咁